有冇人想玩多mon，成個駕駛倉咁

香港地好難，樓細地貴

Vr

冇錢

似保安室多啲

agree 咁多個mon真係有用咩,3個咩都夠啦

其實咁多mon有咩用
孤陋寡聞

VR

而家d mon 推到4k甚至5k
理論上可以三隻大(例如42")頂佢咁多隻，好過咁多黑邊

PS: 我講4k,5k不是因為覺得4k,5k足夠，而是4k * 3 已經好吃力
除非你唔係打機，用黎睇股，但佢標題係razer setup

好多年前

D人玩 FS已經係咁玩法

玩過3 mon 最後賣哂轉返部macbook

左Mon 開GAME Full Screen掛機
中間上CHROME
右邊拎上咸網睇AV睇片

睇報價圖囉

戇鳩

玩賽車，槍game

唔知講咩好

威囉, 型囉

same 加g29

3mon返唔到轉頭
覺得冇用應該部電腦剩係用黎上網

IT狗 公司用緊三mon 想要多個